[拋磚引玉]一人n個自己用緊/覺得靚嘅PS4主題

依家用緊之前plus送嗰個夜空主題

仲有個paper sculpture 個bgm同按掣聲幾好聽

想睇下各位用咩主題咁

btw 想買firewatch嗰個買唔到

warframe excalibur background 淨聽bgm

富士山

之前新年送果個多樂貓幾得意，貓狗追逐
但係太嘈頂唔順用咗幾日就轉咗
而家用DMCHD免費

X2

見台灣隻小藍主題幾靚
用梗nier樂園主題

x3
不過最近轉左horizon 1周年個個
journey個個都靚，不過我冇

富士山個bgm 好舒服

用緊 二十週年紀念主題

洗唔洗課金？

我一路用緊，唔覺嘈

巫師3 血與酒主題 用左2年冇轉過

個人好想要nier典藏版送個個主題
自己又on9買左普通版
試過整a2大頭都好正

富士山果個邊到有得down番

用呢緊呢個

dual

新嗰個多樂貓動態主題

應該要搵有down到theme嘅朋友入佢a/c download返

我有plus 但搵唔番個主題

要日本plus同之前聖誕download左先得 依家好似無左

The Order 1886
後悔當初點解唔早D買PS4
隻驚真係好睇到射撚哂

搵到方法了
1. 整一個日本psn account
2. 入去設定=>應用程式保存資料管理=>線上儲存空間的保存資料，之後會拎到兩日ps plus
3. 入ps store down Q晒佢
4. Set自己部ps4 做常用ps4
5. 之後有得係自己主帳用晒所有theme

但日本psn仲有冇得down 富士山果個好似係12月 ps plus個主題